盧偉聰算唔算係逗住型一哥？

你地上先我逗住

俾佢逗住好舒服